村上春樹: 我永不割蓆,不篤灰 (無論雞蛋多麼錯，我永遠站在雞蛋那邊)

村上春樹:
在高大堅硬的牆和雞蛋之間，無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼錯誤，我永遠站在雞蛋那邊。

成日講高牆同雞蛋,
兩面未相搏時梗係支持雞蛋啦

但村上春樹其實係講緊, 就算雞蛋點錯, 都支持雞蛋

推

光復香港，時代革命

push

更何況冇做錯

係即使錯 都支持

核彈都唔割

高牆雞蛋原本就係講以巴衝突

巴勒斯坦出緊火箭炮呀

未到核彈都唔割

其實加埋團結兩個字會更好
唔好諗檸檬嘅黃色，唔好諗士多啤梨嘅紅色
到最尾你會發現
你腦海只會殘留紅黃兩隻色
不字後面要重新強調多一次訊息先有用
不割蓆，不篤灰，我們團結一致

但我會搶你支旗

Push

雞蛋點樣錯都唔割？佢依句好有邏輯錯誤喎， 如果雞蛋錯到變左佢地反之高牆， 咁

支持雞蛋

不滿嘅人本身冇諗住割
唔知點解唔認同=割席
割席應該係報埋警拉自己人嗰種

係支持雞蛋 其實不割係未夠
我標題黨咗 對不起

sorry